暴龍在嘛？請揮手【逆權運動】捱更抵餓無懼刑獄 16歲「發夢」少年：因為這是一場革命

【逆權運動】捱更抵餓無懼刑獄 16歲「發夢」少年：因為這是一場革命

我相信好多人都好似暴龍既情況
你地要加油呀！！！